底板二揀一，邊塊好？

底板二揀一，邊塊好？

個post做乜撚打完成篇野唔見到

是咁的，H170 & H97 GAME3 邊隻好啲
求各位巴打解答

右邊嗰塊

咩都見唔到諗住尻答你

有冇咩原因咁呢

Sorry

推

一塊1150
一塊1151
咪玩喇五寶

你都要講你用咩cpu

對唔住自膠半打

我打算用i7-6400K，Ram方面就兩個月前買咗四條DDR3 4GB
所以想要嘅係DDR3用到嘅板

你google一次先再問

我係參考以上三網睇
頭先google咗一陣好似明明地咩意思
i76400k，係唔係只可以用喺1151嘅板到

砌機新手

6400K?

當住你i7 6700k先
我會建議你放左個堆ddr3佢
K仔行ddr3簡直曬左粒U

感謝巴打

我係想6700k，又手殘

咁嘅話，DDR4 我一條16GB行哂佢定分兩條8GB比較好

呢個貼好好笑

好似無乜所謂，第日仲要升級就1條

借post 問，
Msi 既 h110 gaming/b150 mortar arctic/b150 bazooka 點揀好？
值唔值得為個m2位比貴幾舊？

Asus 有塊b150m-a/m.2 有m.2同usb-c,平mortat arctic 少少
可以考慮吓

做咩唔玩ddr4

Msi atx h170 有塊賣7舊 抵屌

上pc part picker check 下 compatibility 先